羅致光：燒烤所產生的二噁英遠高於催淚煙

勞工及福利局局長羅致光表示，根據文獻，催淚煙所產生的二噁英是絕無僅有，甚至連燒烤所產生的二噁英，亦遠高於催淚煙。

在立法會會議上，有民主派議員關注，警方施放催淚彈驅散示威者的行動，多次波及附近的安老和康復服務單位，有建制派議員就關注，示威者焚燒雜物會否產生有害物質，影響院舍服務使用者。羅致光指，燒垃圾特別是膠欄杆所產生的二噁英，相較燒其他東西是數以百倍計。

羅致光又指，社署如果知悉安老院或殘疾人士院舍附近曾有催淚煙發放，會主動向院舍了解住客情況，並提醒負責人特別留意體弱人士的身體狀況，根據食衛局及醫管局的資料，沒有收到曾接觸催淚煙人士，身體受嚴重影響的報告。

所以就可以亂咁放?

班奴才真係忽上腦

一次燒烤可以同一粒煙催淚彈比較？

發夢現場都煙霧瀰漫
有得同燒烤場地比較？

文你老母獻 啲文獻本身已經唔多 仲要淨係外國tg
支製tg根本冇人知有幾毒

講多無謂，食過先9up

根據文獻，催淚煙所產生的二噁英是絕無僅有，甚至連燒烤所產生的二噁英，亦遠高於催淚煙。

文獻係咩國家催淚彈？你而家用緊咩國家既催淚彈

pin左去 證明唔到有二噁英， 所以放tg無問題

又話高iq , 原來智障嚟

燒烤哪來Cl

呢班真係仆街嚟，沒有一個是無辜的

係咪嫁 咁咪好安全囉?
咁放粒去你Office
各位局長一齊試試佢啦

擴散範圍已經唔同啦我屌你老母

陳肇恥唔答就推咗畀iq 160答?

哦，落場索下啊你老母

你燒烤燒乜野會有chlorine

遲啲清算一定捉你班仆街全家入毒氣室

明顯鳩答

留名等睇佢表演食晒成個催淚彈

韓燒執未?
使唔使報食環有2噁英

就算我當佢100%正確
燒烤係我主動既
催淚彈全香港市民係被動架屌你老母
屙左成個月喇

原來香港人日日都會BBQ
PolyU早排仲要燒一千幾百個爐聞二噁英
羅智光嘅智力真係佩服

支那貨

收嗲啦

呢啲on9係世上真係一個都嫌多

你燒嘢會唔會一嘢透千幾個爐？

文獻包唔包括中國製不合格催淚煙？

不如話人類呼吸會呼出二噁英啦屌你個屎忽

二噁英要Cl架,燒烤出既係二噁烷咋

都冇驗過支共既煙

中大驗到有未？

手提電話同wifi 甚至微波爐都會發出輻射，所以核爆都無問題

咁山埃呢？

根據文獻所提及 羅致光係戇鳩又冇人性

我一年都唔燒烤一次
你囉幾百粒催淚彈比？

我真係估唔到
咁冇邏輯嘅野
居然係羅致光講嘅
果然做得官嘅都係仆街

未入政府前有160ia 入左得番16 完美證明人一藍 腦便殘

我每日燒野食，你每日吸煙

根據咩文獻?

理直氣壯鳩up大法

日日燒烤？

咁大鑊？
咁又要用緊急法嘞
全禁串燒，韓燒，燒肉，燒烤類食品或食肆
屌橫掂都係嘞，明火煮食都禁啦，封埋煤氣公司

一個爐多過一粒TG
咁都合理既

屌你老母你日日都BBQ咩

呢隻冷血狗奴才快撚點仆街死啦

唔洗數據？
鍾意講咩就講咩？

咁响各高官屋企放囉！每人放足一星期丶全家一齊吸我咪信吓你囉！

弱智人士做官已常態化

其實二惡英唔一定有chlorine...

有害氣體沒有害.jpg

根據文獻，催淚煙所產生的二噁英是絕無僅有，甚至連燒烤所產生的二噁英，亦遠高於催淚煙。

佢知唔知絕無僅有點解

不學無術

勞工福利局呢d野關佢咩事

咁咪L叫百佳惠康賣炭囉，唔准中小學生或者公司去旅行BBQ囉。

人地衛生署都唔敢講 你勞工署講經呀

IQ 160？講到咁叻唔見有作為
廢up就收皮啦fing頭撚

咁我地會唔會喺條人行嘅街道上面BBQ先?

仲要唔只一個爐, 係要過百個同一時間燒炭至有呢個效果

燒野食會燒到成身生一粒粒肚痛，唔黎m?

日日燒野食?

dllm
首先，你又唔撚係衛生署，你識hi咩
其次，得你中國製TG先有咋嘛，緊係絕無僅有啦
第三，你燒烤燒膠定燒氯？冇氯點有二噁英

即係認有二噁英啦

焗腸IQ160

算啦，呢條友話60歳係中年

叫佢地晒埋房門吸番十粒先講
吸完包上癮

中學quote野都會放返條reference 出黎
屌你做到官 下下就話文獻文獻, 乜鳩證據都無

美國做埋化驗都唔信，唔通信你條柒頭？

有無人會一次透二千個爐黎燒野食

咁唔該執晒所有燒烤場

即係原來iq160覺得二噁英好珍貴

"根據文獻" 請問係邊份文獻,攞出黎大家研究下

呢個先係重點

文獻有幾耐歷史，同埋有冇研究過支那tg

二噁英只係其中一種毒物
仲有其他千百有種物質唔好忽視
唔好俾班狗官單一聚焦係二噁英上呀

下次叫黑警用d燒熟既腸仔來驅散人群羅.

呢d 咪叫官官相維囉維穩呀

咩邏輯

咁電子煙都無二噁英喎 咪好撚安全

on9999

羅致光化學知識遠超化學博士K Kwong

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

成份係乜都唔講，就算講乜都無用

inorganic NaCl

你畀個Figure 出嚟啦
講經咩屌你老母

Major Chem都未必睇得明
社工系畢業識睇

我可以唔遮口吸住燒烤氣體一個鐘
你班狗官夠唔夠膽唔遮口吸催淚彈一分鐘

宜家果D加左唔公佈既劇毒喎

叫佢食粒大陸tg先再講

on9...到唔知講咩好

咩文獻? 點解唔列晒出黎?

其實做高官係咪全部都係腦殘藍絲

冇數據？

弱智光

文獻唔包made in china, 唔係學者就算尻數啦, 又唔關你勞福局事, 做番正經嘢啦, 港珠澳fatal處理好未呀? 記者工傷有冇關注呀? 黑警全部精神有問題仲執勤有冇去跟進呀?

繼續吹.jpg

中國制點睇

豬肉本身冇病，但中國豬有病。所有中國制既食品，藥，奶跟據西方文獻有益身心添

催淚彈所產生既山埃遠高於燒烤

一日燒烤2000次

你老母on79
燒烤會唔會燒到流哂眼水鼻涕

咁要射幾多幾廿粒去政府總部 先得喇

不如喺佢屋企放2粒催淚煙做下實驗

支那貨有二噁英係因為佢高溫

放10000粒

根本鳩噏,個成份唔同根本燒唔到自噁英出黎

姐認左有啦

燒烤食物含二噁英係2003年新聞

之後都戒咗BBQ
不過個研究後來被質疑有問題
Dioxin本身係油溶性，肉類食物本身都有
例如大閘蟹若dioxin超標都會禁運
BBQ若果連啲鹽、調味一齊燒
大量NaCl
高溫嘅話亦有機會燒出二噁英

依條7頭又想點

iq 160

其他國家

咁班狗唔使戴豬嘴啦，冇害嘅有害氣體黎嘅。

應該係做官會變弱智
人一藍腦變殘

文獻冇記錄支共製tg

我敢唔帶豬嘴對住bbq 吸3個鐘
你敢唔敢對住tg吸半個鐘？

有咩文獻紀錄到一個地方連射過萬粒tg？仲要係支那tg

大家面對現實啦仲駁嘴

屌你老味根本比喻上係有問題
tg 日日以百粒計
燒烤係咪日日食？
同鉛水拉勻一世既比喻一撚樣
咁都講得出夜晚訓唔訓得著

屌佢，姓羅嘅真係驚人地唔知佢響度獻世

下一步要禁止BBQ?

叫佢公開tg 成份先

嘩屌，笑撚到朕gap gap聲

叫佢試下用tg BBQ囉

都痴撚線

咁知道原因，就快手叫popo唔好成日放假去bbq，生個怪胎白痴仔就唔好啦
到時個個死黑警生到一村怪胎就知係唔係tg有二噁英啦

係呀，咁攞岀來test 下，公怖個成分黎睇下

好似試鉛水咁
你地試下食煙先啦

BBQ 係集體自殺？

叫佢入房吸，佢自己屋企房

無人因為tg而健康受嚴重影響

係因為無報到上去
呢到都有唔少巴絲因為tg而氣管有事

成份都冇公開，佢點知架

文獻？ 民明書房呀?

直接承認左有二噁英
因為無人會係果時燒烤

仲能醫百病 有益身心 吸完舒筋活絡添 屌你老母

又冇formula
點證明你粒彈同文獻一樣

如果佢地既工作係搵文獻既
咁搵邊個做都得啦

有冇人會吸一萬次燒烤嘅煙

講咁多,咁你去吸多啲囉

咪係
香港已經係case study 啦

鳩up當秘笈?

又要召喚k Leona

其實係講比狗聽

K kwong

燒烤唔會令小朋友皮膚敏感囉, 冚家鏟!

btw, 羅生你係化學專家定軍事武器專家?

仲要過期

Sorry無得當
因為燒烤出唔到CI

差佬咪好鍾意因為公眾利益同知情權攞證物demo俾公眾睇既咩，咁攞催淚彈俾人測試完全無問題啫

哮喘左半個月
而家連出街聞到香水都出事

全城日日BBQ呀?

突破盲腸
我第一下都諗到燒烤有dioxin死得人多

睇翻dioxine嘅定義

In chemistry, a dioxin is a heterocyclic 6-membered ring, where two carbon atoms have been replaced by oxygen atoms (wiki)

通常有Cl嘅係叫dioxin-like chemical，不過我哋平時會將兩樣嘢撈嚟講

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

咁仲唔快D立法禁止燒烤？
政府D燒烤場係咪要即刻拆晒佢呀？

呢個意境下講二噁英梗係講緊polychlorinated dibenzodioxin啦正如你見人講飲alcohol唔會覺得佢係講緊methanol

催淚煙唔單止對空氣，對皮膚都有害......

幾弱智先講得出

佢真係當所有人同佢一樣無腦

退一步講 你日撚日燒烤？

推

竟然唔係出自環保署同醫管局
係出自勞工處

咁你咪公開成分比人睇，還你清白囉

強姦受害人平日的性生活次數遠高於被姦次數

本席裁定被告強姦不成立

咁以後去你屋企日日TG放題啦

外國啲水安全，所以東江水冇事？開始懷疑羅致光嘅IQ有問題，仲有山埃毒都仲未計

執晒的任食燒烤場先，橫掂好多係鄉黑的

唔知啲BBQ場親唔親政府

佢係咪覺得咁就冇問題

你想bbq既2噁英超標
你要燒到燶撚哂黑炭咁先超標

所以d人一早知燶野有毒
[燶左就唔好食la]
只係個研究結論最近先正式出來

咁你試放一千粒先啦屌

你唔會周街有幾百個燒烤爐喺度一齊燒野食吓嗎

新界班鄉黑燒烤場多得你唔少

咁撚毒！支持禁燒嘢食啦！民居十公里內不可有燒烤場，郊野公園都要禁止燒烤

睇黎佢要食下TG係咩滋味先會清醒

岩呀！遲d.拎埋佢去燒呀！

星期六日d燒烤場咪死好多雀?

佢本身都係「民主派」，所以成班根本宋江黎，收編咗就會成為建制一部分

iq急劇下降

Dioxin通常講polychlorinated dibenzodioxins (PCDDs)喎
PCB/ PBB嗰啲先係dioxin-like compound
不過都係嗰句啦係呢個語境之下邊個會理解左做冇乜毒嗰啲dioxins

其實佢真係無錯「根據文獻，催淚煙所產生的二噁英是絕無僅有」
但係根據文獻 催淚煙唔會高於450度呀嘛

民主黨大腦就係呢D質素

屎有細菌 放室溫幾日嘅食物比屎有更多菌
所以羅致光食屎啦

明明二噁英就唔可以有 燒烤產生更多
唔代表tg就無問題

根據咩文獻? 唔Quote出處就係鳩嗡, 一陣個文獻原來就係傻強日記

條撚屌是咪二噁英當撚左係二氧化炭

支那肉有

一萬粒

又民主黨

遲下應該講到放篤屁產生嘅二噁英高過催淚煙

你信不信？
反正我不信

根據文獻，催淚煙所產生的二噁英是絕無僅有

人地文獻係根據外國製催淚彈,唔撚係支那催淚彈 iq160 ? 60都冇

真係屌你個老母臭化閪

條柒頭係咪住係燒烤場索到個腦壞撚左
班高官次次都語出驚人
on9到你諗唔到

iq160但白痴嘅

以為講兩句啲人就信？

要比較梗係搵 過萬粒 tg 所釋出的二噁英總和比啦

高分低能

the only way to win is to FC and show DATA !!!!!!

Pass the news to Dr. K Kwong. can someone help do it?

文獻夠無話奶粉會大頭啦！

人地化學教授都話有
你咩鬼野局長重衝出黎柒柒柒

文獻已找到

對自己有利就話「文獻」但所謂文獻又唔全面/更新
適當地方，外國貨tg，一粒數量計
咁咪可能係啱囉；
而家屏風樓，放題tg，支那貨呀
唔識自己去實地檢測？咪撚都選擇語言藝術
屌你老母港共，真係文明倒退

羅致光 & 李家超
哩兩個係真心仆街到出汁嘅大仆街
雖然其他都係大仆街

咁都禁止燒烤啦
屌你老母
ON99

呢D撚屌冇文獻参考生存唔到。
一日射幾千粒TG文獻也找不到。

Cap圖 sd出去

咁死啦 啲人係咁燒烤 燒1次已經患癌

民主黨

我啱啱訓醒，想問羅致光調咗去

食衛局定保安局？

佢點知的

不如話痾屎臭味產生的二噁英遠高於催淚煙

其實有咩辦法拉晒班狗官落馬
見佢地次次講親都毫無邏輯可言

兜你老母兜 以為個個好似你咁傻閪無腦 公布成份先啦 就嚟同支那一樣 話有害氣體喺無害

呢班撚樣9up唔面紅果下好野

此人曾是民主黨

真係賤到一個點

文獻有冇支那催淚彈呀屌你老母

真係？
咁我想誠邀局長出嚟
我地市民就在場 bbq
局長就在場食 tg

咁我用催淚彈bbq比起用炭bbq會唔會健康d??

又呃失智呀婆

根據文獻又冇講係咩文獻
姐係犯婦人朋友嘅啊媽嘅表妹啲frd啦

佢唔用蜜糖

用漂白水

食到佢戇鳩鳩

無讀過化學唔該唔好衝出黎柒啦好心就

IQ-160 就有佢份

不如佢話呼吸都會死行路都會勞損

鉛水都無事

無所謂啦，警慌同官慌仲有邊個信呀！

放唔放tg 取決於現場環境 如果環境有需要 而又無二噁英 佢的確可以放

幾耐歷史既文獻...??.

"最緊要係~數據~!!
唔好同我講其他野~!!"

btw...解放軍D報告都有講佢地用D TG 含有咩物質~~~
點解黑警唔敢出報告.....消除公眾疑慮~~!!

咁叫佢自己吸下

神童局長次次都咁出位
上次話中年先60歲

叫佢肉身食一食先講嘢

我係你屋企燒唔撚燒得？
不如掟一粒去你屋企比你日日聞？
屌你真係腦生係屎忽

得，我唔燒烤，警察唔好再出催淚化武丫笨

我食bbq十個鐘，佢肯唔肯食tg十粒鐘。佢肯搵人聯絡我 食埋炭粉我都得

我好少BBQ wor, 但催淚煙就硬食

好撚好笑?
即係你當平時係燒烤?

大家睇吓，啲仆街邊到黎

你同美國講喇

呢條狗一定要上黑制裁名單

講咁多，俾粒TG獨立機構驗下咪知囉

人地都拎左tg 去驗 驗到有
好心佢就收皮啦

高智商犬隻

推到k kwong 回應ko佢

屌 光仔chem係咪中文老師教

叫條撚樣岀去索啦

跟據我多年讀Chem 嘅經驗，燒炭係唔會出度C4H4O2 最多出SO2 CO2 CO , 擺明鳩噏。

正一on9仔
燒烤過400度?

屌你老母 你會唔會求其係街度bbq啊 你老味